夜晚係咪唔可以著襪訓教

手足冰冷想著，但聽講有害

血液不循環

涷就拎張被包住隻腳訓
沖完涼，訓前我會拎風筒吹下隻腳

大腿內側放暖袋 平時有無運動？

聖誕襪得唔得
一啲都唔緊

有，但屬天生心跳快個D人

腳底訓著會出汗，襪濕左更凍

同樣

我會擺個暖水袋落腳底 好快訓得著

浸腳再訓

收皮啦

明明樓主兩個字都錯晒點解你哋班連登仔要負皮？

用暖水袋啦
不過小心太熱 可以用毛巾包包先

之前我成日著襪瞓嫁喎

我天氣凍都會。。不過真係好凍先會😅